(不推文) Hehe Sheshe玩連登app可以點樣識人出pool (14)

Sorry 原來1001左
又開錯po

新棍絲LM

我自覺無乜語言天份，應該唔太學得嚟

歡迎
棍絲加入得唔得

星期六就見真章 睇通哂你班偽毒

好彩我未派過比你
係咪因為佢地想成全你同日文巴
咁樣係幫你喔

留名

唔勉強你地
好快唔杯你啦，放心

初來報道

大家都識嘅中英普
無嫁，雖然鐘意日本，但都無乜興趣日文

無追post, 153 係高度？

153 153 153
雖然我都差唔多高

冇笑話唔識笑

唔自爆，係咁上下高度

睇嚟你個名係提醒自己要笑

久しぶり開到14仲係依堆人
年紀大千期唔好學我捱夜睇波 頂唔順

做到我想做嘅目標咪會開心

我其實都有睇
こんばんは

#153

歐霸西維爾杯

咁你嘅目標係啲咩呀？

3:2

集思廣益咁耐諗到方法出pool未 想參考

去活動台開個tg囉，
睇啱再約出去
咁樣得唔得？

你意思係睇tg id？

巴膠偷影呀婆群底

玩交友apps真係好辛苦

點樣CV 法？

+1 有朋友有玩知咩料 老實講睇到d人propic已經想笑

咁我大約明啦

Wow 新商機

係好笑各種莫名其妙以為自己好型嘅自拍

係呀，但覺得唔同性質

越老越辣

無down app舉例唔到有無人有玩可以cap出黎

咁多頁嘅 空降師

咩表嚟？

以小變大

火柴表

辛苦你
咁有無其他簡單d 嘅方法？

咁唔緊要啦
明你嘅顧慮

總會有啲無聊人事話人大台依樣嗰樣嘅
不過巴你整又好唔整又好 依到會有人支持你嘅決定

我信你有認真諗，所以先講到咁多感受出嚟，仲要係有要求個隻

巴比d自信自己

三分鐘熱度個個人都會
見巴你黎緊都考N1 覺得你只不過同時兼顧唔到咁多姐

其實我都係圍觀

圍觀

點解覺得景絲你依句突破盲腸

咁都係假設姐

我都想睇圖

可能到時望住一pair pair 出現 但自己無份

間野好似叫mamaday

啲字錯到

要出樣 驚驚

無架啦 無啲咁嘅事 憑實力單身

可以即時投入工作

係喎有啲咁嘅事

火速報名+1

嘩，你真係記得哂咁多人嘅野

Jlpt無speaking架喎唔好呃我

明明我係圍觀群眾

食物無罪

講 要點贖罪

係咪即係都係去圍觀原來themida巴你好依味
@ 荳荳絲 幫佢配對下

我要返工，等你地上嚟報告

我想問呢 我依家到底睇左D乜野

A0仔

請教

係度 你嚇我唔走
睇唔透大家講緊咩

大家一齊見證你地

上水
大家又傾緊咩？

多謝關心
都係一般般咋，不過係叫做好返d, 有你地陪

好呀同你地傾計會放鬆好多

終於上到黎

都係d 返工嘅事，不過今日放假好d 了

巴打係咪要開心事台？

將你地嘅事放在心上

係。。。簡單d講，我未諗到走唔走好 搞到做野都受影響

移民？

巴我建議，儲左少少錢夠去到捱三個月先
同埋如果對香港仲有期望既，一齊留低打贏場杖先

利申:有bno都應該唔會走

係 而家都係5050

多謝你
我太過上心逼自己成為缺點

睇星
多唔多星？

你考慮嘅因素係？

好想睇滿天星星

有機會去台灣自駕遊既
試下上武嶺 記得帶夠衫
之前著羽絨都feel到手震震

多就無 但少少錢我都夠既

我唔係對香港有期望 主要都係對香港人無咩期望

我都好鐘意，又放唔底香港嘅事
就算有dd 條件都未想走住

兩睇有時影影吓會揀返後生

留既原因我諗係情感上唔想走掛 重有就係會安全（個人經濟上）

走就係睇我有無決心去搏啦。。

係呀調節中，應該可以克服嘅

多謝推介
我未去過台灣
暫時想去日本睇

多謝你

睇過流星一次，好想再睇

有無物色左咩國家？

哭什麼 之後無人杯你嫁啦

exactly, 覺得自己好on9 但又會諗
我會努力